［1200］ 元朗現場直擊

目測YOHO 大部份鋪頭已經閂晒門，只有少量金鋪仲有開門

連一田都閂左

仲有大量狗車，係雞地同Yoho 後面 魚瀾 果頭

On the way 買老婆餅

水車館街堆食肆大部份都關左
唯有買定D即食面返屋企留返夜晚餐

變windows shopping

岩岩碼頭上船來緊

敵進我退> 狗車進駐，唔好出，營造四面埋伏嘅氣氛
敵駐我擾> 狗佈防之後，我哋騷擾
敵疲我打> 天氣咁熱，狗/鄉黑守咗咁耐好快攰，佢哋體能下降我哋就做嘢
敵退我追> 呢個唔洗解釋，但唔好追入村